新晉區議員入嚟！ 呢單嘢就係柒婆春袋

防止炒車 區議員可以睇定少少先

以下報導比較長 但可以睇睇紅字

支01

在王立強申請政治庇護後，中國立即公佈王立強所犯罪案，如果係假案無需要咁快公佈，而且王立強個名好平凡，可以同名同姓，大陸咁多人，明顯無法掌握實際嘅資料，但係王立強口中說話係真，所以心虛，立即發放假判決書/另一人判決書

判決書編號為「（2016）閩0723刑初77號」。當中寫道，王立強1993年4月出生於福建省光澤縣，因涉嫌犯詐騙罪，於2016年3月4日被刑事拘留，同年3月10日被取保候審。光澤縣人民檢察院指控王立強犯詐騙罪，於2016年9月28日向光澤縣人民法院提起公訴，法院立案受理後，於2016年10月14日公開開庭審理，現已審理終結。

公訴機關指控，2015年6月，王立強通過女朋友褚某某認識被害人高某某並取得其信任。同年7月，王立強聽說高某某正在辦理兒子和女兒的上學事宜，於是他自稱能夠幫助高某某，但需要花錢打點關係為由，騙取對方25000元。同年8月，王立強又以幫高某某炒股的名義，騙取130000元，之後，因高某某催款，王立強還高某某35000元。

台灣雅虎

特工點會輕易暴露自己身份，以化名作為保護手段，中共亦唔知特工真正身份，但係搵嘢屈住先，想呃國際社會話王立強係專業老千
中國上海公安局在澳洲媒體專訪叛逃共諜王立強後，立刻放上王立強的詐騙判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」疑似只是化名，卻出現他的判決書，桃園市議員王浩宇直呼中共愚蠢，不但造假失敗還打臉自己，而根據王浩宇了解，叛逃共諜本名根本不叫「王立強」。

上海公安局刊登出叛逃共諜王立強的2016年判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」三個字，如今遭爆料很可能只是化名而已，中國疑似公然造假鬧出笑話。

睇完咁多source
仲明唔明發生咩事？

保安局局長李家超昨(28日) 接受電視台訪問時表示，考慮將《逃犯條例》移交罪行的刑期門檻由3年增至7年，究竟此一讓步會令多少跌出引渡法網？
翻查資料，37項罪類中如重婚罪、妨礙司法公正及走私等最高監禁7年的罪類均有機會免於引渡；不過如刑事毁壞、縱火、以欺騙手段取得財產或金錢利益等最高監禁10年或以上的疑犯則仍有機會被移交。
特區法庭以公開聆訊，獨立公正地按《逃犯條例》的 相關條文和個案的證據，決定是否發出交付拘押令， 由行政長官決定是否移交。若法庭認為沒有足夠證據 或請求適用《逃犯條例》的移交限制，該逃犯將獲即 時釋放，行政機關及行政長官無權干預;若法庭作出 交付拘押令，行政長官仍可考慮不限於《逃犯條例》 內容的特殊因素，例如基於人道理由，才決定發出或 不發出移交令

就係他國可以偽造證據移交你
而證據只要夠多同強就足夠 （係人都知）
就算係網上組織殺人都得（偽造對話紀錄）
而王立強案就係送中嘅活生生例子
而且人大有香港憲法（基本法）最終解釋權
意味是法庭的權力之上
推翻任何法庭裁決

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

真
是但整份野就可以捉人

新晉區議員入嚟！ 呢單嘢就係柒婆春袋

防止炒車 區議員可以睇定少少先

以下報導比較長 但可以睇睇紅字

支01

在王立強申請政治庇護後，中國立即公佈王立強所犯罪案，如果係假案無需要咁快公佈，而且王立強個名好平凡，可以同名同姓，大陸咁多人，明顯無法掌握實際嘅資料，但係王立強口中說話係真，所以心虛，立即發放假判決書/另一人判決書

判決書編號為「（2016）閩0723刑初77號」。當中寫道，王立強1993年4月出生於福建省光澤縣，因涉嫌犯詐騙罪，於2016年3月4日被刑事拘留，同年3月10日被取保候審。光澤縣人民檢察院指控王立強犯詐騙罪，於2016年9月28日向光澤縣人民法院提起公訴，法院立案受理後，於2016年10月14日公開開庭審理，現已審理終結。

公訴機關指控，2015年6月，王立強通過女朋友褚某某認識被害人高某某並取得其信任。同年7月，王立強聽說高某某正在辦理兒子和女兒的上學事宜，於是他自稱能夠幫助高某某，但需要花錢打點關係為由，騙取對方25000元。同年8月，王立強又以幫高某某炒股的名義，騙取130000元，之後，因高某某催款，王立強還高某某35000元。

台灣雅虎

特工點會輕易暴露自己身份，以化名作為保護手段，中共亦唔知特工真正身份，但係搵嘢屈住先，想呃國際社會話王立強係專業老千
中國上海公安局在澳洲媒體專訪叛逃共諜王立強後，立刻放上王立強的詐騙判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」疑似只是化名，卻出現他的判決書，桃園市議員王浩宇直呼中共愚蠢，不但造假失敗還打臉自己，而根據王浩宇了解，叛逃共諜本名根本不叫「王立強」。

上海公安局刊登出叛逃共諜王立強的2016年判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」三個字，如今遭爆料很可能只是化名而已，中國疑似公然造假鬧出笑話。

睇完咁多source
仲明唔明發生咩事？

保安局局長李家超昨(28日) 接受電視台訪問時表示，考慮將《逃犯條例》移交罪行的刑期門檻由3年增至7年，究竟此一讓步會令多少跌出引渡法網？
翻查資料，37項罪類中如重婚罪、妨礙司法公正及走私等最高監禁7年的罪類均有機會免於引渡；不過如刑事毁壞、縱火、以欺騙手段取得財產或金錢利益等最高監禁10年或以上的疑犯則仍有機會被移交。
特區法庭以公開聆訊，獨立公正地按《逃犯條例》的 相關條文和個案的證據，決定是否發出交付拘押令， 由行政長官決定是否移交。若法庭認為沒有足夠證據 或請求適用《逃犯條例》的移交限制，該逃犯將獲即 時釋放，行政機關及行政長官無權干預;若法庭作出 交付拘押令，行政長官仍可考慮不限於《逃犯條例》 內容的特殊因素，例如基於人道理由，才決定發出或 不發出移交令

就係他國可以偽造證據移交你
而證據只要夠多同強就足夠
*係人都知
就算係網上組織殺人都得
包括偽造對話紀錄
而王立強案就係送中嘅活生生例子
而且人大有香港基本法最終解釋權
意味是法庭的權力之上
推翻任何法庭裁決

我知道國安換件衫就係旅客
落嚟執法就好難避免
犬係唔敢查佢地 只要係國家層面
但係令香港人覺醒 知道日日都係被監控
但係令藍絲回心轉意 知道逃犯條例問題係好重要

推

而且王立強個名好平凡，可以同名同姓，大陸咁多人，明顯無法掌握實際嘅資料，

呢句我絕對唔認同，名可以好平凡，對埋出生日期都可以錯？我當埋出生日期都假，出埋樣都錯？咪撚玩啦支共！
仲有，大陸監控鏡頭咁撚多，可以話係無處不在，捉個人我唔撚信你捉咁撚耐都未捉到！仲潛逃到尼香港，拎埋香港身分證

自己on9好啦，唔好當全世界都on9，比人滅黨都唔係無原因！

佢公佈案件個王立強係真
但係個國安唔係叫王立強
我估佢唔知係邊個人 就亂咁推個王立強出嚟